Elon Musk弟弟再次沽出Tesla股份 獲利愈七百萬美元

〔財經頻道／綜合報導〕伊隆·馬斯克（Elon Musk）的弟弟金巴爾（Kimbal Musk），也是特斯拉的董事之一，他在本週美國證券交易委員會（SEC）上的申報文件上顯示，他4月時高賣了一些特斯拉股份，大賺722萬美元（約新台幣2.05億元）。

《Marketwatch》報導，文件顯示金巴爾本月1日行使股票選擇權，以每股74.17美元買入1.2萬股普通股，價值89萬美元（約新台幣2531.6萬元）。

....

特斯拉表示，股票銷售是金巴爾2020年5月19日通過的交易計劃的一部分。賣出這1.2萬股後，金巴爾仍持有59萬9740股特斯拉普通股，目前價值約4.147億美元，並持有19萬7250股的認股權。

而金巴爾似乎眼光頗準，一見到特斯拉高點就賣，他前1次售股是在2月9日，當天特斯拉報849.46美元，1週過後便開始下跌，至今仍未站回800美元關卡；更前1次則是在去年9月1日，當時前1天為特斯拉的歷史高位，回落後過了2個半月才越過此高點。

....

short call 姐

有錢你唔用？

咁少炸
連登仔用牛牛貼倉一日都唔止賺咁少

提款機

屌佢老弟

墨屎叔叔

賣1.2萬股 仲有59萬幾股